覺不覺睇一個人FACEBOOK LIKE乜野PAGE，就可以估到佢係乜野人？

港豬、藍絲一目了然

呢幾年好似少咗好多人常用FB?

係少左

like開gay page

非gay